想問下個bgm係乜?

同套野冇關,只係想揾個background music

幫下手

幫幫手la

bgm咪得條友係到講野